下一個男友 不要再找once

咁快你已經有新歡
直係典型once 見一個愛一個
當初話唔想拖住我 其實你只係唔想我阻住你
我做唔到大方祝福你

終有一日你會後悔失去咁好嘅我

搵啤粒
夠專一

下一個男友 不要再找啤梨

粒

搵merry啦
冇咁25

單押x1 俾下面好喎

多得天的許可 愛一個上多一課

所有 你睇笠

由你把口講好似無咩說服力...

你個名 錯左喎 好gay

放心
他朝他體也相同

成班259/芯9

下一個男友 不要再找once9

我唔係

你好，我是你女友的前男友，她是個好女孩，請你珍惜她。如果只是玩玩，就請放過她。等你跟她在一起了，帶她逛街別讓她穿高跟鞋，她會腳疼。每次看她皺眉頭，一定要好好的哄她。她不喜歡大熱天，一熱她就急躁。不說這些，這些你都會慢慢知道的， 說說你不知道的。她左奶比較大，因為我一直習慣右手摸，以後你就專攻右邊的吧，平衡一點比較好。摸的時候可以用牙輕輕咬住乳頭吸，她每次前戲這樣她濕的最快。如果跟她做愛，不要讓她一直在上面，她會很累的。我跟她只用過十種姿勢，你也可以多開發一點，她喜歡新的。她最喜歡的是，讓我從後面進入，她害羞，不好意思，但是那個姿勢她最舒服了。最喜歡我抱著她的屁股使勁衝撞地感覺，每次都能虛脫，滿眼的迷離告訴我她很享受的。記住你要主動點，使勁點，她比較害羞，自己不好意思提出來。對了，她只用岡本003。但是別用蘆薈的，因為她不喜歡，那個太涼，你可以買岡本002的我沒用過，她應該很喜歡。其實她一直不讓我用TT，因為怕我難過。可是還是用吧，之前一年一直都是安全期無套射裡面，說實話我和她都很享受，但是不小心懷上了三次，都打掉了，醫生說再打以後就不能生了，我很珍惜她，以後都用套。她不抗拒跟我口，但是技術不怎麼樣，你也可以試試，因為我也不忍心一直讓她這樣。雖然一開始她有點不適應，但是後來其實她也很享受這個過程，特別是快射出來了的時候可以把她頭使勁往下按，深喉射出來她最喜歡了。她很喜歡我給她口，真的，雖然她會抗拒，但是真的很喜歡，你強硬點，她每次都會很享受。她有很多性感的內褲,都是她媽媽給她買的,一有新的她會馬上穿給我看。她有好多BRA都是我陪她一塊買的,都是我喜歡的樣子，我最喜歡她的黑色的BRA，維多利亞的秘密的，可惜壓壞了。她的耳朵是敏感點，RT也挺敏感的。她水很多很舒服， 還有，第一次的時候我們在學校門口200塊的小旅館做的，她疼的撕心裂肺氣若游絲，手把我的背都抓破了。第一次的時候超級緊，我好不容易才插進去，看到她流血我好心疼。不過你放心，我已經幫你拓寬了，你進入輕鬆多了，也不用看著她受罪心疼了。不用感謝我，畢竟她幸福就好。好像也沒什麼了，就這些吧祝你們幸福哈。對了，你們牽手的時候別想她的手摸過我的老二， 對了，你們親嘴的時候別想她的嘴巴被我的老二塞滿過，開心點 。

樓主唔值得可憐

Dllm隻抽！

你259先軀

哪一個比你好 比你差 緊要嗎

我有少少反社會人格...

唔係好gay(gay)

佢一定會後悔

Tldr

我buddy

係咪由頭到尾 都唔應該同once拍拖
佢地會一次過鍾意8個女仔
好花心

你揀一個ONCE係抵死 抵撚死

女友要搵twice

同星座撚有咩分別

認同

好彩我只係鍾意娜璉

曾經，愛是唯一(once)

哭了18+

咁係咪要揀個鍾意somi嘅？

色情9

誤會黎...

ONCE垃圾D

ONCE=MK仔

飯圈就像12星座
總有一個可以完美描述你的性格特徵

唔係 佢油頭毒能

班ONCE紋到成手都係

大家紋曬身 知咩事啦

外表毒能內心MK仲嘔心牙

once你老母 抵撚你死

😂成個怨婦咁

樓主會唔會係做ptgf未夠經驗
未學識做人ftgf
見你琴日仲開post鬧人屌你個閪都aa

搵我啦
我係merry
點都高質啲

雙線並行
邊學邊做

但你用華為

你唔再黑jooe同彩演可以考慮

大是大非前會笠水
仲會周圍聊人打交

不過有樣優點，
就係你同異性飲酒食煙佢地會冇野/扮睇唔到既

佢兩個咁可愛
我點捨得黑呀

收刀wind幾靚仔

哇 你咁樣講過分左

想知其他團係點樣既男友
小妹想搵個人交心

樓主係咪俾人帽咗，對手係once

Blink應該要揸杖出街
merry應該幾打得

==
比某著名merry帽過
ex係once

buddy咁鍾意假野係唔係代表慳家所以嫁得過

傻左？

非

唔明點解揸杖

buddy應該鍾意有內涵嘅女仔

跟住地下d黃色線行

屌

你不如話佢地鍾意游水啦

why

一定唔係外貌協會

係咪有咩誤會
sowon靚到

Blackpink粉墨Jennie划水特辑

Moomoo男友有咩特點

moomoo都是lesbian...
樓主gay...

係咪有咩誤會
Sowon同Yerin靚到

好人 + 有穩定伴侶

淫底

唔係

睇下你個username就知

又好似有啲道理

失望了

大部分moomoo=lgbt

出家

Gay姐

其實張圖係咩事
叔叔新嚟唔知

樓主=弱智

牙gay搵wizone啦..

拿呢次我唔撐你啦利囝 成個娛樂台音樂台都知導清出名長情(范善甯)

pish

好似唔係戀童癖就係巨乳控咁...
想搵個人同我一齊飯彩演

Gay

no homo